#
 
อินเดีย
บังคับ
มือ
ถือ
ขาย
ต้น
ปี
หน้า
ปุ่ม
ช่วยเหลือ
เจ้าหน้าที่
รัฐ
#
สัปดาห์
รัฐบาล
อินเดีย
ประกาศ
มือ
ถือ
เครื่อง
วางขาย
ประเทศ
ม
.
ค
.
ปี
หน้าเป็น
ต้น
ปุ่ม
ผู้ใช้
กด
สามารถ
โทร
ช่วยเหลือ
เจ้าหน้าที่
รัฐ
ทันที
สำหรับ
สมาร์ทโฟน
สามารถ
เพิ่ม
ปุ่ม
ข้างต้น
ผู้ผลิต
เพิ่ม
ฟังก์ชัน
ดังกล่าว
ปุ่ม
ปิด
เครื่อง
กด
ติดต่อ
สาม
ช่วยเหลือ
ฟีเจอร์โฟน
เพิ่ม
ปุ่ม
แทน
ประกาศ
รัฐบาล
เบอร์
ติดต่อ
ช่วยเหลือ
เร่งด่วน
ตำรวจ
รถ
ฉุกเฉิน
หน่วย
ดับ
เพลิง
นอกจากนั้น
รัฐบาล
อินเดีย
บังคับ
มือ
ถือ
เครื่อง
วางขาย
ม
.
ค
.
เป็นต้นไป
ที่มา
authority
 
GPS
 
Windows
 
Central
 

